彭博︰曾助警破解黃之鋒電話 瑞典科技公司撤出香港 停止為港警服務

彭博︰曾助警破解黃之鋒電話 瑞典科技公司撤出香港 停止為港警服務

據美國彭博新聞社報導，曾為香港警方提供手機資料提取服務的瑞典科技公司「Micro Systemation AB」將撤出香港，並停止為香港警方提供服務，包括提取涉案人士手機資料的科技。公司副行政總裁 Mike Dickinson 承認，撤出決定與美國早前取消香港特殊地位有關。

總部位於瑞典斯德哥爾摩的科技公司 Micro Systemation AB（MSAB），其副行政總裁 Mike Dickinson 表示，撤出決定與美國今年 7 月取消香港特殊地位有關，該政策影響公司的在美業務和其他部署。撤出在港業務後，MSAB 將不再向香港任何政府機構，包括警方的網絡安全及科技罪案調查科「提供解決方案」（supply solutions），包括提取涉案人士手機資料的科技。

......

黑警表示：都偷哂你技術
唔合作咪唔合作
係我飛你

冇得買斷
應該唔係咁易

不過依家有国安法，任告，開唔開到都冇乜所謂啦

有班人成日話國際線無用,呢班KOL只會潑冷水無幫手

實際上香港政府搵各部門做人頭幫警魔買野都通埋天
好快到香港會有禁運

講到國際線
點可以唔提新疆集中營地圖

【最強文宣！】「新疆數據計畫」上線！一站式提供有關新疆受壓迫民族嘅資料

一早已經停咗

點解外國仲係唔幫香港警察?
明明已經有truth hk解釋清楚，仲係不斷俾人孤立
做咁多嘢幫警察都冇用，好無力唔想再理了，完全無用，都係繼續返工算了

有冇人知套嘢嘅License去到幾時

屌
係咪暗示黎

搞gphone會比美國制裁架
不了

破解完就走？

大家唔使開心得咁早
iPhone好多漏洞其實已經俾人公開晒
呢啲公司只係利用個漏洞為其他人提供服務
班狗可以搵其他公司
治本方法係要靠Apple生性搞好security

抵撚死 有冇美國制裁限制都好
出售敏感服務/產品比黑警本身就係十惡不赦
呢啲公司嚟香港擺明就係想經香港服務支那
快撚啲走

即停

所以依家黑警冇得爆電話password？

而家唔幫佢解即拉国安法

唔比update佢應該iOS一更新就冇用

躝啦冚家產公司

之前有人講過話A13之前係有漏洞 所以就算點Update都無用？
就算無漏洞 隻App都可以靠撞密碼撞到入去

得罪講句
要用國家力量突破一個家用手機系統唔係難事
最緊要都係大家做足安全措施

舊款的確係

最撚on9 有堆係ig post上story圍威喂就=文宣
twitter 都唔post個
國際線都唔撚打

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

買斷都無用一年出新款，更新幾十次OS技術好快過時

邊個話制裁無用

國安法嘛， 直接問藍店apple 攞就得

班人係ig share幾個post就以為自己做咗好多野

轉搵先達佬合作

推

HK no IT

Z推

有無用都要打

做完衰野 見世界形勢唔對路就走路當無事發生

輸了

以後用部有CP既電話格硬話你既 死黑警

解完就走，真係唔該你

人哋外國都係要著數，賺完錢就走啦，
唔通真係同你中國人有親咩

石頭 腳

bloomberg篇文講仲有6間提供相似既服務

code己賣

賺污糟錢

死開啦

呢啲仆街公司反而無人狙擊

黃登記身分證護照時申公屋時無登記電話咩

有冇公司名？

唔撤都on9啦

輸了 繼續返工食藍店算

咁睇得起班毅進仔

識撚破解咩佢地

係A12之前

update完有用，不過好快又會被破解

想問下喺黑警隻App面前 11 pro嗰粒security chip係咪形同虛設？

佢可以用brute force破，密碼長d佢先破唔到

使唔使多謝間公司停止服務

問題要點樣去阻止其他西方國家公司再提供服務比香港警察 要趁佢而家未搵到下一間公司幫手之前做野

Face ID 同自制20位英數符號囉 撞到下世紀都得

咁易偷到技術間公司執咗啦
不過黑警買咗套軟件，仲可唔可以停license？

國際線係有用

不過完全係因為前線打生打死, 外國有眼見證之下所做嘅對策

唔係靠社運明星或者咩人得把口講兩講就有嘅成果

係
我試過比人屌我ig 唔做文宣
利申private ac follower 得100人

Faceid 要開容乜易

應該唔洗 佢始終有幫過黑警